IPhone XR 竟然完全沒有官方保護殼產品

藍骨

一直以來 Apple 每次推出新 iPhone，都會有一系列的官方保護殼一併發售，雖然售價比副廠的貴不少，不過也仍然有一定市場。最近 iPhone XR 推出之後，Apple 竟然完全沒有推出任何的保護殼，在官方商店中也只有其他品牌的產品供選購。

雖然之前有消息指 Apple 會推出透明保護殼，讓 iPhone XR 的多種顏色選擇可以更加突出，不過結果而言直至今日為止，在 Apple 的官方商店中，都沒有任何的官方保護殼產品出現。而 iPhone XS 系列則有矽膠殼以及皮製保護殼等多款選擇。當年 iPhone 5C 推出的時候，Apple 更是隆重其事的推出過穿孔設計的矽膠保護殼，帶來不同的色彩配搭效果，今次極低調的做法則令人詫異。

雖說目前已經有不少的副廠保護殼可以選擇，不過如果想要選購官方保護殼的話，可能就要失望了。Apple 方面未公佈未來會否推出官方保護殼，不過這樣的產品看來也不似會有生產方面的難題導致延遲推出，因此也很有可能以後都不會有 iPhone XR 官方保護殼。

個CASE有無得分期

你真係好落力

瞻你個個xs max post都入去吹奏 個個xr post都入去踩 為乜呢

帶套搞到條邊更加粗更加柒

隻通窿殼又幾靚，如果出番就好

連登最落力係你

本身諗住連皮套買 而家搵唔到靚case落唔到決定買

冇你咁可憐 要上網刷虛榮心

就係見親手機台post都有你先認得你咋

下面嗰張

惡撚到呢
你呢啲現實一定三尖八角奇撚怪怪啲傻閪嚟

今日諗住去買 見到條邊都停一停再諗下

連登班友要窮到點先可以自己呃自己話分唔清楚xr同xs

透明殻咪唔會變粗，邊個傻仔叫你用實色殻

你真係...好撚on9

裸跑啦

全部iphone post都有班人衝入去講 買Xs=有米 買Xr=窮撚 老規矩唔係貼稅單嘅咩，幾時開始淪落到講幾一萬幾千野